其實班hku仔知唔知自己已經係強弩之末？

世界排名比cu cu 同ust追緊
班hku仔仲夜夜笙歌
以為自己係香港第一學府好巴閉
其實上已經大不如前
平時著住件hku tee 走黎走去
係我眼中同著高雷校服無乜分別
個個以為自己畢業天之驕子
事實上連教院都可能高人工過佢地
人唔笑狗都吠

全香港得一間大學，有咩好比較？IELTS嗰分屌打哂其他野雞啦。

假膠